+++
title = "&#171;Саратов-2007&#187; &#8212; новости"
date = 2007-04-24T23:27:35
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/24/saratov-2007-novosti/"
permalink = "/post_588/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00035.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "saratov-2007-novosti"
aliases = [ "/post_588", "/2007/04/24/saratov-2007-novosti",]
type = "post"
tags = []
+++

Напоминаем, что с 29 апреля по 1 мая 2007 года пройдёт фестиваль интеллектуальных игр &#8220;Саратов-2007&#8221;.



Изменилось место проведения фестиваля. Адрес МПИ: Кутякова, 5 (между улицами Радищева и Горького), здание &#8220;Cаратовстроя&#8221;. Это практически центр города. На сайте http://saratov.chgk.info в самое ближайшее время появится карта-схема с указанием места проведения игр и мест проживания участников.



<!--more-->



30-го апреля и 1-го мая планируются автобусные рейсы из основного места проживания (гостиницы &#8220;Салют&#8221;) к месту проведения игр.



Неофициальная программа фестиваля (вечер первого дня) будет включать в себя турнир по ЧГК на футбольную тематику (24 вопроса, автор - Олег Христенко), мифологическую ССИ (автор - Игорь Философов), а также ещё несколько конкурсов.



Утром 30-го апреля (параллельно с основным турниром по ССИ) планируется турнир по футболу (не интеллектуальному, а обычному :) ).



Мы готовы принять ещё 4-5 иногородних команд; если вы решили, что майские праздники в тёплом и солнечном Саратове - это то, что нужно, есть ещё время написать нам об этом. Заявки на участие принимаются по адресам: borisgur&#95;бывает кусачей&#95;mail.ru и saratov-org&#95;бывает кусачей&#95;yahoogroups.com до 25 апреля (среда) включительно.



Ждём вас на фестивале!



_Оргкомитет фестиваля &#8220;Саратов-2007&#8221;._